<contentList>
	<content contentuid="h00b26838g531ag4e15g876eg2fd2048af7d4">*Этот цветок разговаривает? Спросить, что он имел в виду, говоря о пробужденной.*</content>
	<content contentuid="h038c432dg69cag48d0g9b57g334e486e3820">[ЭЛЬФ] *Фыркнуть. Вы попали под подозрение лишь потому, что вы – эльфийка.*</content>
	<content contentuid="h065cb0d3gb58fg4092ga23cg2df516cd1a42">*Опробовать слово на вкус. Пробужденная. Вам нравится, как это звучит.*</content>
	<content contentuid="h077eca67g1781g4f90g8624g3c38c3175ae4">*Возразить, что власть развратила Вечных – уж простите, но миру будет спокойнее, если Божественной будете вы.*</content>
	<content contentuid="h08804d16g0020g4a2egac6cg801c041e431d">*Она тепло улыбается и берет вашу руку в свою. &quot;Дитя мое, – шепчет она. – Доченька...&quot;*</content>
	<content contentuid="h095ba557g2c0dg4275ga73bgdecb76afbd6a">*Сказать, что что четко помните, как она говорила, что вы для нее &lt;i&gt;не &lt;/i&gt;рабыня, и отказаться помогать.*</content>
	<content contentuid="h09eb591egce8cg4f2fg895cgdd7f5454f38a">*Сказать, что они назвали вас предательницей.*</content>
	<content contentuid="h0a3bb37fg1978g4072g9b89ged6b35345439">*Этот цветок разговаривает? Спросить, что он имел в виду, говоря о пробужденной.*</content>
	<content contentuid="h0a8bce67gde1cg4da7g95e4g4e5f4d1680dc">*Стоит вашим пальцам коснуться стебля цветка, как ваше сердце пронзает ледяная мгла. Холод вползает в ваши кости, затем исчезает, и внутри вас продолжает гореть единственное слово: &lt;i&gt;пробужденная.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h0a98f146g6860g4026gaf04geb10a99533ef">*Мрачно ответить, что вы &lt;i&gt;тоже &lt;/i&gt;колдунья Истока. И ничего этого не случилось бы, если бы магистры не охотились за такими, как вы.*</content>
	<content contentuid="h0bcfdde3ge9cbg407ega225g959c29325860">*Сказать, что вы колдунья Истока. Знает ли он, что вы можете отправить его прямиком в Пустоту, если пожелаете?*</content>
	<content contentuid="h0c24c8ffgf6a1g4032gb821g5f51d3bfb2e0">*Спросить, чего ожидают от драконьей «воительницы».*</content>
	<content contentuid="h0c2d8f05geb0bg46bega9e6gc1d95d4c76e5">Ты, наверное, думаешь, что я дура. А я такого не люблю.</content>
	<content contentuid="h0dd9518ega9f3g4c8cgae3agee2ad682fb68">*Заявить, что вы знатная дама и не позволите так с собой обращаться.*</content>
	<content contentuid="h0e136b8bg51b6g4e45g8ae1gdf116888d02e">[ВАРВАР] *Нахмуриться. Вы что, похожи на любительницу &quot;фокусов&quot;?*</content>
	<content contentuid="h0eee1a3agad16g4b4fga620g10a5cf2cc02e">*Спросить – как колдунья колдуна – что Ифан думает о Божественном Ордене.*</content>
	<content contentuid="h0fa85100g2bceg4b7fgb7degcd2d3ed7532e">*Медленно кивнуть. Откуда он знает, что вы пробужденная?*</content>
	<content contentuid="h0fba6370ge97cg407bgbec2g5aef66318c95">*Сказать, что вы не местная – и у вас нет причин ей лгать.*</content>
	<content contentuid="h10a1599cg4231g40c8g82c0ga1457c90d58c">*Сказать, что вы не колдунья. Вы и в жизни-то таких не встречали!*</content>
	<content contentuid="h110fa26egdb0bg4f42g96b3g965ab73715e6">Я сама слышала такие истории – их любили рассказывать солдаты на привале. Это точно не миф.</content>
	<content contentuid="h135c9415g1913g4aedg87d6gc9678d5be31e">*Вы касаетесь руки вашего спутника, и меж вами вспыхивает искра Истока. Волшебный воздух вокруг поет, загадочная плоть облекает ваши кости. Внезапно вы ощущаете себя живой. Вы &lt;i&gt;чувствуете&lt;/i&gt;. Впервые за долгое, долгое время у вас оживают все пять органов чувств.</content>
	<content contentuid="h13aadbf7g0ce8g4dddg8290gbcbb3e9cce3e">Если мы не выживем... Я рада, что мы столько прошли. Вместе.</content>
	<content contentuid="h147ae0e6g69b9g4612gb995g27af7dbd31e4">*Сказать, что вы бы не возражали стать спутницей бога.*</content>
	<content contentuid="h1570a5cfg4059g4624ga608g02c9176c848c">Я сама читала такие истории. В некоторых древних рукописях даже наброски были, но я всегда думала, что это мифы. Как я ошибалась.</content>
	<content contentuid="h15cdfccag32f6g42a6ga740g30f7a90be6a4">*Заглянуть ему в глаза и сказать правду. Гарет объявил награду за его голову, и вы стали охотницей.*</content>
	<content contentuid="h16ba7be3g6672g4a54ga89eg40612faf8003">Это трагично, но тот ужас, что я видела в форте Радость, был десятикратно трагичнее.</content>
	<content contentuid="h1904e5c8gd7f3g4f95ga38cg4018bde8d760">Когда мы оказались одни, Доротея показала свой истинный облик – облик паука-оборотня. Укусив меня, она выпила моей крови. Я потеряла часть здоровья, но приобрела кое-что взамен...</content>
	<content contentuid="h1b3f6f2ag9c4eg4ad7gad1bg1989b943d547">&lt;i&gt;*Он вообще понимает, что просит &lt;b&gt;божество&lt;/b&gt; стать своей рабыней?*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h1b82c3b2g621eg4912gbe73g7292b7e76e03">*Отказаться от призвания. Сказать Гарету, что вы не пробужденная.*</content>
	<content contentuid="h1c0d7720ga102g4f5fgb90agc4a66c76c2f8">Я надеялась, что мы пережили вместе достаточно, чтобы ты поверила в &lt;i&gt;мое&lt;/i&gt; участие... ведь я помогла одолеть того, кто лишил тебя свободы.</content>
	<content contentuid="h1d853a9eg37b7g434cg9806g9b4cf4934506">*Сказать, что вас прислал Лохар. Вы своя. Она может вам доверять.*</content>
	<content contentuid="h1e6f05ddgd006g47ffg9fa5g95092752e725">Ненавижу эти слова, но... я же говорила.</content>
	<content contentuid="h1ea0f927g3c66g4f2cg895fgf0e7c32fd810">[ГЕРОЙ] *Сказать ему, что вы чисты и безгрешны. Вы доказали это на Пути Крови. Вы во всем превосходите всеми забытого, давно покойного короля. ВЫ тут главная!*</content>
	<content contentuid="h2147b0b0gaed4g46bdgbf84g5e2f0c0f9839">*Оглянуться, промолчать и начать тихо насвистывать. Вы не разговариваете с дверьми... а не то еще за &lt;i&gt;сумасшедшую&lt;/i&gt; примут.*</content>
	<content contentuid="h2282ba25g30b8g43a5ga064g4b1200b43a61">*Покачать головой и потребовать объяснить, откуда она знает, что вы – колдунья Истока.*</content>
	<content contentuid="h22e9f706g5fddg4f4fg9275ga50734e5c64b">Как... как такое может быть? Как мне удалось не стать безмолвной монахиней?</content>
	<content contentuid="h24ab03c8g552eg4df0g9162gf95876908f37">[ЯЩЕР] *Показать ей видение: вы, ее соплеменница, стали Божественной. Потребовать от нее помощи.*</content>
	<content contentuid="h25054b18g8e1bg41c3gb4d4g40a0be358e18">*Сухо заметить, что вы не дворянка.*</content>
	<content contentuid="h254c66d8g4184g4c92ga98ag58faa562aae7">[ПРЕСТУПНИК] *Сказать, что вы такая же, как она – вечный скиталец, потерянная душа, прячущаяся в тени.*</content>
	<content contentuid="h25fa5536g302fg445dga1a5g0a8ee9b29d4c">*Сообщить ей не всю правду. Сказать, что вы встретили бога людей Ралика и он назвал вас своей воительницей. Умолчать, что он велел избавиться от Лоусе.*</content>
	<content contentuid="h269a4acbg4b85g4a31gb465g941fe64bf22a">Я готова. Свобода ждет нас!</content>
	<content contentuid="h278fa51dgd23bg45c4gb589g1f45b371c0e5">*Спокойно продумайте ответ: будь вы и впрямь пробужденной, это &lt;i&gt;последнее &lt;/i&gt;место, куда бы вы пришли.*</content>
	<content contentuid="h283f2b70gf3eag478eg8ae0gc9d90548408a">*Моргнуть и заявить, что вы не местная. Произошла какая-то ошибка.*</content>
	<content contentuid="h2999b824g101fg4e55g9475g3f821f2af31b">*Перебить. Сказать, что да, вы колдунья, но ни один из магистров в городе не счел необходимым вас арестовывать.*
</content>
	<content contentuid="h29cca503g4289g4e91g9b78gfb29c6654041">Я встретила искателя Гарета. Один из его товарищей может помочь мне снять ошейник Истока.</content>
	<content contentuid="h2bcb1480g21d6g4a93gbcabgfcc7bf2a7bee">*Сказать, что вы, конечно, не в силах ему помешать, но живая вы куда более интересная собеседница, чем мертвая.*</content>
	<content contentuid="h2dc2a87bg99d8g4063ga9d5g8ababfc8559f">Тот рыцарь, которого я видела в зеркале Белоликого... неужели это Кемм?!</content>
	<content contentuid="h2e2c9983gee29g479dgbd20g5e15b3f48ca9">Интересно, как бы я поступила на его месте.</content>
	<content contentuid="h2f260d79g7301g4a11g820ag84e09a8ddafb">*Признаться: да, вы эльфийка.*</content>
	<content contentuid="h2f59252dgc18eg480agab5ag479e5efad177">Чем больше я узнаю про Люциана, тем мне яснее, что я никогда не знала его по-настоящему...</content>
	<content contentuid="h2ff91264gc1c7g4959g883cgb0e41e235a95">*Попросить ее честно вам ответить: вы – ее рабыня? И будь это так, вы хоть подозревали бы?*</content>
	<content contentuid="h318c1bc8g1ac0g41bdgbf08g510b24affeab">*Сказать, что вы простая странница, и спросить, что тут случилось.*</content>
	<content contentuid="h3218511dgf5ddg4d45ga736gf9f354734b83">Свое мнение я высказала. Прошу тебя, не слушай, что он говорит!</content>
	<content contentuid="h32e840b0g400eg48e7gaff0g65ee764dce96">*Покатать это слово на языке. &lt;i&gt;Пробужденная&lt;/i&gt;. Звучит на удивление приятно.*</content>
	<content contentuid="h340c0c02g54cfg4e3cgadf8g2a574a8b819e">*Стоит вашим пальцам коснуться шелковистых лепестков, как ваше сердце пронзает ледяная мгла. Холод вползает в ваши кости, затем исчезает, и внутри вас продолжает гореть единственное слово: &lt;i&gt;пробужденная.*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h34341a4bg6f67g448dgbf24g71129dbde80d">*Вам надоели все эти словесные поединки. Броситься на Белого магистра и показать, на что способна пробужденная.*</content>
	<content contentuid="h364421beg0966g45fagb912g3d3455753937">[ЭЛЬФ] *Спросить, не разгневается ли Грифф на то, что она торгует с эльфийкой.*</content>
	<content contentuid="h3686d2b3gc1c0g47b3g92aag668242692465">*Вы жуете плоть, кажется, целую вечность, но она как была, так и остается жесткой, да еще сырой и осклизлой. Будучи эльфийкой, вы привыкли ко вкусу плоти. Но эта особенно &lt;i&gt;отвратительна&lt;/i&gt;.*</content>
	<content contentuid="h38092cf0gda97g47cbg9787g2f431e4ebda3">*Пожать плечами и сказать, что, возможно, да. Вы все-таки колдунья.*</content>
	<content contentuid="h382443ceg649bg48d5gb43cgec74b1c00fd5">Похоже, я сюда попала из святилища.</content>
	<content contentuid="h38d005d6g16f3g4022gb4f6gfbe7cb037d4a">*Спросить, хочет ли он, чтобы вы смягчили его скорбь. Вы ведь Божественная, вы еще и не то можете.*</content>
	<content contentuid="h39058a49g47e7g4d71g9f05g55744d8b0028">*Спросить, откуда он знает, что вы – Пробужденная.*</content>
	<content contentuid="h39f15fe3g4977g4e3fg8f77g367b941ab419">*Сказать, что вы пробужденная. Вы пришли сюда в поисках знаний.*</content>
	<content contentuid="h3a6ff033ge787g4559g8a53gf5f4ee4ad8e5">*Пожать плечами. Сейчас вы путешествуете одна, но можете и объединить усилия с другими, если они окажутся вам полезны.*</content>
	<content contentuid="h3a804447gacf9g4118ga63eg6ca5a0d14459">*Заявить, что пусть выбирает тон, когда говорит с пробужденной.*</content>
	<content contentuid="h3b7370b9gb98cg43bbgaf72gbfd91e19a64a">*Попробовать произнести это вслух. Пробужденная. Вы и прежде подозревали, что вы... отличаетесь от других.*</content>
	<content contentuid="h3ca3d518g94d4g4c7ag9f53g94843639de24">*Спросить, кто вы такая, по его мнению.*</content>
	<content contentuid="h3d8c7d84g6bb0g4e5ag84cbg6386a78d4ff5">*Сказать, что вы будете Божественной. Остаться с вами значит войти в историю на стороне победителей.*</content>
	<content contentuid="h3dacdf35g95e8g43caga86ag657982d5d1ac">Вечные превратились вот в &lt;i&gt;это?&lt;/i&gt; Смогла бы я лишить Истока всех тех, кого встречала на своем пути, ради того, чтобы они вернулись, надменные, как прежде?</content>
	<content contentuid="h3decc221g960eg4344ga31fg90843168ad2b">Может быть, это был просто сон, но я встретила... кого-то. Божество, которое наделило меня великой силой.</content>
	<content contentuid="h3e0f0779gdf31g4bd4ga3ddg47bc67ac8467">Я видела наброски и истории о подобных демонах в древних рукописях, но в жизни не видела их вживую.</content>
	<content contentuid="h3e28bc7fg878dg4bc8gb26cgc60407d5e951">*Спросить, как он узнал, что вы – колдунья Истока.*</content>
	<content contentuid="h3e573381gcc39g4fbag9afeg2762e96f8b31">Чем больше, тем лучше. Давно я не устраивала бойню.</content>
	<content contentuid="h4070f277g2a6fg417fgbc30gf6bd9f6019c5">*Сказать, что вы пробужденная, и вас ждет Божественность,&lt;i&gt; а его ждет ад.*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h40bb99a7g4a1fg4865g9092g332a5f6d312c">*Сказать, что сейчас он умрет от руки пробужденной. Как ему такая перспектива?*</content>
	<content contentuid="h41f632c0g4badg49adg928eg5c18e7b09f71">*Поинтересоваться, думает ли она на самом деле, что вы можете стать Избранной.*</content>
	<content contentuid="h43aff564g8408g4866gb1abgca2043b8c9f8">*Сказать ему, что, вообще-то, вы – пробужденная.*</content>
	<content contentuid="h45739cc6g0fdag469agb27cged024aa4b928">Я... м-да, действительно. Признаюсь, кто бы раньше мне сказал – я никогда бы не поверила, что однажды поучаствую в бою раба и ящера благородного происхождения... на стороне раба.</content>
	<content contentuid="h460dcf2bgaaacg45caga31bga138984f1f28">*Заверить, что освободите ее, но вам любопытно, как она признала в вас пробужденную.*</content>
	<content contentuid="h48216668g6468g4227ga2b7g6e89cf9c0659">*Заверить его, что вы своя. Он может доверять вам.*</content>
	<content contentuid="h488eca69g4827g453eg9df8g481e609fb9c3">Я молилась Семерым в детстве, и они всякий раз меня подводили. Может, Восьмой окажется лучше...</content>
	<content contentuid="h48fd4f60g6e8fg471eg9953g24c63ba3c865">*Вы собираетесь отвернуться, как вдруг он внезапно дергается. &quot;Пробужденная...&quot; – слышится шепот.*</content>
	<content contentuid="h490bf2f1g55e8g4341g858dgde0392b2a11a">*Сказать ей, что вы тоже колдунья Истока. Приятно осознавать, что существуют такие люди.*</content>
	<content contentuid="h4b7bf410geceag45c8gb407g4a66a5747496">*Сказать ему, что вы – со всей очевидностью эльфийка, а он – со всей очевидностью идиот.*</content>
	<content contentuid="h4bb9a636g08f3g4373gb099g1c3e76615c53">*Сказать, что вы пробужденная. Хотите узнать, как стать еще сильнее.*</content>
	<content contentuid="h4cd4ac21gebaag4e76g9e76gf40ddad5a4b3">[НЕЖИТЬ] *Злая ли вы? Испустить утробное рычание...*</content>
	<content contentuid="h4d059b4bg6c78g4ff6gbaa5g6cd374202c6f">Это... это дар. Я так рада получить его.</content>
	<content contentuid="h4d162511gab37g458fg8487g900fb1de1b06">[ЭЛЬФ] *Сказать, что вы ее понимаете – плохая из вас была бы эльфийка, если бы не понимали! Вы не раскроете ее тайну.*</content>
	<content contentuid="h4d76b4e0g64d4g4451g903fg9559da7af6b0">*Она забирает улику – а потом достает оружие.*</content>
	<content contentuid="h4d7d76f6g1850g4f18gaab2g8815c32dcf7e">*Сказать, что вы – колдунья Истока, и на ваших руках кровь Александара. Вы – не друг магистрам.*</content>
	<content contentuid="h4de5161eg980cg414ega099ge179f5cfd0fd">*Заметить – что сделано, то сделано; выжить было суждено только &lt;i&gt;одной&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h4f0c8eefg0211g42e8g8fb8g4dd970319f3c">Будем надеяться, что Орден решит, будто я ему верна.</content>
	<content contentuid="h4f32a2e6g5bcag45bdgb163g8037a31329e1">Я тут единственная, у кого хватает смелости. Я заслужила славу.</content>
	<content contentuid="h505e4e6fg6ec4g4c66g9df1gc7e6f863dc44">А пока наслаждайся своей победой! Это было блистательное зрелище. Можешь мне поверить, я всецело и всячески впечатлена.</content>
	<content contentuid="h50a8088eg492bg4be1ga8a4g9ddb872505de">*Она ласково сжимает вашу руку, нежная кожа ее пальцев приятно согревает ваши кости. &quot;Все хорошо, малышка, – говорит она. – Все это теперь уже неважно&quot;.*</content>
	<content contentuid="h51cbf398gbeb7g4e2fgb967g0254f6106e3d">Стоп... Почему я еще не безмолвная монахиня? Тоже мне, благородная жертва... </content>
	<content contentuid="h529159d4g6c98g407fgba23gce2892ef448c">*Спросить, почему она решила, что вы колдунья.* </content>
	<content contentuid="h533d771fg01e9g4cd4g8dfbg796f0418e198">А вот его приспешников опасайся. Если будут спрашивать, что ты там делаешь, скажись моей рабыней, и сможешь спокойно пройти. Мое имя все еще должно внушать им уважение.</content>
	<content contentuid="h5465d2c9ge4cfg447fgae36gbf4ca1c58ab0">*Сказать, что вы никто. Просто случайная путешественница.*</content>
	<content contentuid="h546bf24fge802g4533gaceeg57f8c6f76936">*Не обращая внимания на его приглашение, спросить, откуда он знает, что вы – пробужденная.*</content>
	<content contentuid="h5569f075gdb5dg4e91gb61eg8e47b860b451">Я встретила кузнеца Небору, и она знает, как снять ошейник Истока.</content>
	<content contentuid="h556af475gc0a4g44e9g8886g9411dcecb070">*Выразить крайнее удивление. Откуда он знает, что вы пробужденная?*</content>
	<content contentuid="h55aa10abg6175g4e1dg9811gcf0770505648">Я была тебе добрым другом, Себилла... невзирая на свое происхождение. Неужто я не заслужила благодарности?</content>
	<content contentuid="h56a4f9bbg6becg4297g8ebdg0bc04f69ceba">Воистину. Я видела наброски и истории о подобных демонах в древних рукописях, но считала это мифами или галлюцинациями.</content>
	<content contentuid="h5740d335g0542g4963g94e6gf886e120822e">*Сказать, что вы опытная путешественница в постоянном поиске все новых и новых наслаждений.*</content>
	<content contentuid="h5900158cg9ec9g432eg9597gdd978da8b7a0">*Предъявить документы. Вы помощница Тома Хардвина: вы отослали боевую сову с известием о сговоре между магистрами и Черным Кругом.*</content>
	<content contentuid="h5b085378g4896g46d8gac94g5768a95e5a2c">[УЧЕНЫЙ] *Нахмуриться и заявить, что вы – довольно известная исследовательница. Глупо было бы с его стороны отказываться от квалифицированной помощи.*</content>
	<content contentuid="h5b2db8b4g22e0g46cdg8281g111c4b824c75">И снова я права. Как всегда.</content>
	<content contentuid="h5da3e7d9gcaffg4cbdgac92g956dff2882c1">*Ее губы находят ваши и впиваются в них жадным, яростным лобзанием. Вам слышится, что где-то на выдохе звучит ее шепот: &lt;i&gt;&quot;моя&quot;...&lt;/i&gt; но тут поцелуй прерывается.*</content>
	<content contentuid="h5e090ad3gecfbg41abg9e0fg6e366f8ec1dc">*Солгать и сказать, что вы путешествуете одна.*</content>
	<content contentuid="h5e75192eg40c9g4d3cg9f63g6c1bf5bbab3c">Хорошо! Я очень рада. Но, боги, какой это был поединок!</content>
	<content contentuid="h5fd95721gf39bg49d8g8c26g79e5d6a85bb0">*Сообщить, что вы помогаете только себе самой – и никому больше.*</content>
	<content contentuid="h5fdb6323g3f69g43a2gb173g621eb169f2f0">[ДВОРЯНИН] *Титул «воительница» вам очень даже по вкусу.*</content>
	<content contentuid="h6014178cg145fg47d7gb4b4g275e64a7b613">Я даже не знала, что демоны &lt;i&gt;чувствуют &lt;/i&gt;страх. Удивительно.</content>
	<content contentuid="h618d0e4cg1cdag4d9bg9d28g25d6843aa988">*Признать, что вы пробужденная – и что Лохар рассказал вам ее гнусную тайну.*</content>
	<content contentuid="h623b8d1eg2777g4197gb137g956caa9231a1">*Сказать Русту, что вы – пробужденная... равно как и Ифан.*</content>
	<content contentuid="h62648bc3gea4dg4478gabdbg32f694e98fc4">...и премного благодарна за признание моего скромного участия в этой победе.</content>
	<content contentuid="h627a3d73g6f99g492cg903bgd9ceecdf1e45">Возможно, нам стоит отправиться в глубину острова? Я точно помню, что видела вдали форт. </content>
	<content contentuid="h639c6d66ge955g433agbf5fg9eeb149a58cf">*Пробужденная? Спросить, что он имеет в виду.*</content>
	<content contentuid="h63b2044dg74c5g4dc8g87c9g4d9b5db2b7b3">Меня таким не купишь. Я не дура какая-нибудь!</content>
	<content contentuid="h6546c1fdg3dacg4667gb064ga3e2eb8fc469">*Пожать плечами. Тупая &lt;i&gt;или&lt;/i&gt; черствая? Может, немного того и немного другого?</content>
	<content contentuid="h664657bbg4464g4c32g9714gbcb43d724814">*Спросить, сколько он готов заплатить. В конце концов, вы его соплеменница – и в делах любовных поднаторели не хуже.*</content>
	<content contentuid="h67923e84ge7e3g4d00gaed1g39d5092d519a">Красный думает, он крикнет &quot;прыгай&quot;, и мы тут же все такие: &quot;конечно-конечно, а как высоко&quot;? Вот еще я никому из &lt;i&gt;них&lt;/i&gt; Лохара не сдавала.</content>
	<content contentuid="h67be949cg83e6g43a6g979cg1384805cfb3e">*Сказать, что вы на ее стороне. Ей не нужно бояться вас.*</content>
	<content contentuid="h68c5b63cg5a33g4033ga608g89042a70273a">*Отрицать это. Сказать, что вы не пробужденная.*</content>
	<content contentuid="h6a1e3be7g4938g44c3ga51fg41a4431f2448">*Закричать, что вас оклеветали. Вы не колдунья!*</content>
	<content contentuid="h6a95eeaega08ag4ba3g9774g432004123bb0">*Поддакнуть и признать, что вы – всего лишь глупая служанка... разумеется, посланная к ней самим Бракком... и у вас от него послание...*</content>
	<content contentuid="h6ad2928eg230eg428bg9801g9b8cbcd177d2">*Заявить, что вы искательница приключений. Вы услышали легенды об острове сокровищ и решили проверить.*</content>
	<content contentuid="h6c2e9de6g8b15g47d1ga653ga702b19c5903">*Сказать, что Красный Принц лично отправил вас к нему. Вы – его посланница.*</content>
	<content contentuid="h6c95d2dbgac78g4f15gbd48g2332ad1215f1">*Потребовать, чтобы она поделилась знаниями. Вы – пробужденная. Вы этого заслужили.*</content>
	<content contentuid="h6ca46e49gcc20g45ffga65ag35efd468ebd8">*Сказать, что вы не ученица, сейчас не ночь, а от его &quot;Галереи&quot; остались одни развалины.*</content>
	<content contentuid="h6d1e457dg5cc3g48e4gb346g5a90dc358f83">*Сказать, что вы говорили с одним из Семерых. Вы намереваетесь быть их воительницей – насколько сможете.*</content>
	<content contentuid="h6dcf3075g42d1g4c56g92e4gbcce5708c932">*Сказать им, что вы тоже колдунья Истока. Приятно осознавать, что существуют такие люди.*</content>
	<content contentuid="h6e48e5d4g1a0eg49a1g8630g8531db8f0ae4">*Возникает общее для вас двоих видение: вы всемогущая драконица. Она знает, что это плохо, знает, что это неправильно, но все-таки склоняет голову в знак покорности и добровольно отдает свой Исток.*</content>
	<content contentuid="h6ebb2ed3gd3c2g4522g93abgb7f113efdaa0">*Пробужденная? Спросить, что она имеет в виду.*</content>
	<content contentuid="h6ff0eb6ag6ee6g4648gb23cga666f5bb73ae">[ЭЛЬФ] *Покачать головой. Случилось бы это, не будь вы эльфийкой?*</content>
	<content contentuid="h714b9ee0g7e6fg410cga58eg05c191890566">Обманула.</content>
	<content contentuid="h7184e61dg5dbbg4462gbb4fg663214f77541">Я повстречала кого-то, кто назвался божеством. Божество пожаловало мне дар – великий дар.</content>
	<content contentuid="h71a91857g9fa0g422dg9a16gbb8d5cb38915">*Потребовать объяснений. Вы не соглашались быть чьей-то воительницей.*</content>
	<content contentuid="h71d1fe55gb840g4e59gbd1age02680c160a0">*Приобнять его за плечи. Вы его самая лучшая подруга, честно. А друзьям принято говорить правду, ведь так?*</content>
	<content contentuid="h723a5360g29aeg4f8fg81f7gfed3ae0e34be">[ЭЛЬФ] *Указать пальцем на обвинителя. Эльфийку каждый норовит обидеть!*</content>
	<content contentuid="h7298262fg2e73g439dg8471ga86dae64595c">Ого! Я была уверена, что ты окончил дни свои в желудке у жука. Но я рада, что ошиблась. Пойдем искать остальных.</content>
	<content contentuid="h72e6172cg3ca1g4600gb3bdg2dc950ae0ba7">[ЭЛЬФ] *Сказать, чтобы эльф расслабился – вы же его соплеменница. Вы пришли не со злом.*</content>
	<content contentuid="h73b614c4g2feag4314g9fa2g8c258dfd665b">*Не уступать. Вы здесь главная, и вы будете разговаривать с этим существом.*</content>
	<content contentuid="h751daf22gbe97g411egbcefg93effc9b00b3">[ЭЛЬФ] *Сказать, что вы просто эльфийка и просто пытаетесь выжить.*</content>
	<content contentuid="h755e5df8gf478g43f5g8fb5ga35b80c31522">Я не готова. Давайте немного подождем.</content>
	<content contentuid="h75ee49f2g93dfg41f5g9274ge70a57b58fab">*Я была готова.*</content>
	<content contentuid="h77d1a3c4g4b8eg4fe8g8060g1a602153ade9">Мне показалось, или жуки действовали сообща? Может, эти твари умнее, чем я привыкла их считать.</content>
	<content contentuid="h7852e823g60efg4b1egae8cg1f4fca7ed3a0">Я сразила их наповал своей красотой, ха!</content>
	<content contentuid="h789b1c86g48e1g43faga2f2g4f4fe1ccc0c3">Де Селби? Неудивительно, что я не видела ее в бою.</content>
	<content contentuid="h798b9517g0f4fg4916g9b6bg4c57eec60e27">*Сердито отрезать, что объяснять тут нечего. Вы колдунья Истока, а не какой-то треклятый магистр. И пусть она или опустит арбалет, или наконец выстрелит. Выбор за ней.*</content>
	<content contentuid="h7add705bg4955g4d1bgbf23g37436d8fd8ae">Любой, кто меня за дуру держит, заслуживает смерти!</content>
	<content contentuid="h7b528955g36a3g48feg9860gae6f12456ab4">*Стоит вашим пальцам коснуться стебля цветка, как ваше сердце пронзает ледяная мгла. Холод вползает в ваши кости, затем исчезает, и внутри вас продолжает гореть единственное слово: &lt;i&gt;пробужденная.*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h7b8fff7cg4ab0g403egbcd4g08a30980b39a">*Сказать ему, что вы колдунья и бежали из форта Радость.*</content>
	<content contentuid="h7c38695bg8eb7g472bga630gf30edef3879c">*Сказать, что вы пробужденная. Где-то на этом острове – ваша судьба.*</content>
	<content contentuid="h7c752bb3g85bdg4d02ga8d3g6798c73996f5">*Вы ощущаете укол совести и говорите, что не желаете ему лгать. Вы не магистр, вы колдунья. Вы бежали из форта Радость.*</content>
	<content contentuid="h7c9f14dfgb2acg406dg8806g7ad8438c6c27">[ГНОМ] *Покачать головой. Случилось бы это, не будь вы гномихой?*</content>
	<content contentuid="h7d03a01dgd233g4f76gac19g2fc0c2e198ef">*Сказать ему правду: вы колдунья Истока, сбежавшая из форта Радость. А он кто?*</content>
	<content contentuid="h7ea654b9gcf13g4438g9906g59283a58032a">*Сказать, что они назвали вас спасительницей.*</content>
	<content contentuid="h7fb9f764g738cg42d9gb088gfee67a8db07e">*Сказать, что вы постараетесь быть более хорошей подругой.*</content>
	<content contentuid="h7fedeb8dg0f9eg474bgab59gf7b32fcc6553">[ГНОМ] *Указать пальцем на обвинителя. Гнома, а особенно женщину, каждый норовит обидеть!*</content>
	<content contentuid="h80e125b0gc42cg4728gb16dg788ca0e2a9da">*Сообщить ей не всю правду. Сказать, что вы встретили бога эльфов Тир-Ценделиуса и он назвал вас своей воительницей. Опустить ту часть, где он велел избавиться от Лоусе.* </content>
	<content contentuid="h827e2866g4c97g4cdaga0f1g5cdbda18ef2e">Я еще ни разу не встречала эту печать за пределами нашей страны. Это печать королевы Юстинии!</content>
	<content contentuid="h82b60c2eg63efg4e08gb419g701bff9cdc1d">Не стоило в это впутываться. Но я начала – мне теперь и заканчивать.</content>
	<content contentuid="h830a946ag18b8g4115g8135gd4978e4236c5">*С вас достаточно. Поглотить ее Исток. Будет знать, как перечить пробужденной!*</content>
	<content contentuid="h83b904dagc8f1g4540g8f05g5c80cf7d2b41">*Не успеваете вы подойти к гному, как к вам возвращается ваш истинный облик. Вы понимаете, что вам не обмануть его: он увидит вас такой, какая вы есть – без маски.*</content>
	<content contentuid="h849fa147gd0fbg4987gb86bgad6f0ae4c2a3">*Сказать, что вы исходили эти края вдоль и поперек. Вы можете стать ценной союзницей.*</content>
	<content contentuid="h84d6f280g338dg4e98g84c8g66372be36c89">[НЕЖИТЬ] *Вас, кажется, назвали смертной. Сказать, что это немного спорный вопрос.*</content>
	<content contentuid="h8519ff66g1e6dg41d2gbcb1g04f9cce3afc0">Ралик. Я молилась ему в юности.</content>
	<content contentuid="h85ad26eag92f3g46cbg80bcg59a8f53b426c">*Сказать, что вы исследовательница и оказались здесь совершенно случайно.*</content>
	<content contentuid="h85b35ef9g8916g4550g8c26gde5b0f3b97ee">*Вы делаете глубокий вдох, и тут ваше сердце пронзает ледяная мгла. Холод вползает в ваши кости, затем исчезает, и внутри вас продолжает гореть единственное слово: &lt;i&gt;пробужденная.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h8704ba14g441ag45ebg8c8bg5c40f09ca3c1">*Божественность принадлежит победителю. Сказать, что вам нравится быть победительницей.*&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h875785cagdf61g4e80ga754gec6f03a136a1">*Все отрицать. Вы обычная горожанка, которая хочет купить сыра.*</content>
	<content contentuid="h881a7d06gb950g442bga0e0g93a326ee6439">Ты наконец-то свободна, Себилла. И я очень, очень рада за тебя.</content>
	<content contentuid="h8882b5dag316ag438bgb8e5g68c7b727c302">*Прищуриться. Придвинуться ближе к ее лицу. Сказать, что колдунья &lt;i&gt;рядом, прямо сейчас.*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h88cbc312g4816g44ffg8facg24ba600b0c7b">Стоп... Почему я еще не безмолвная монахиня? Тоже мне, благородная жертва... </content>
	<content contentuid="h88ddefabg8c68g4b73gb658g46dc82b8fdcd">*Рассказать Гарету о том, как вы побывали в Чертогах Эха. А что, если... вы тоже пробужденная?*</content>
	<content contentuid="h89f2df88g652ag4c0fga765g5c6c9d82fa92">*Усмехнуться в ответ на ее усмешку. Она когда-нибудь имела дело с пробужденной?*</content>
	<content contentuid="h8a17a38cgd99cg4e59g95e1g05b0af9da5d6">*Сказать ей, что вы своя.*</content>
	<content contentuid="h8b0ba8bag8a46g4f04g9178g39eed2c40d0d">*Она достает оружие.*</content>
	<content contentuid="h8d08a069ga618g4287g8bafgdcbd724b4958">*Сообщить ей часть правды. Сказать, что вы встретили богиню Амадию, и она назвала вас своей воительницей. Опустить ту часть, в которой она велела вам избавиться от Лоусе.*</content>
	<content contentuid="h8d409478g4d07g48cfgb6d7g0fad95d9bfea">*Сказать, что вообще-то вы сами – пробужденная.*</content>
	<content contentuid="h8ecbd6d9gd361g4922g9ea0g5730640e4720">*Принять галантную позу. Она явно в опасности, но вы готовы стать ей достойной защитницей!*</content>
	<content contentuid="h8fb7e343g740cg4d2fg9e51g155891b3493e">*Сказать, что вы пробужденная. Вы прибыли на остров по зову судьбы.*</content>
	<content contentuid="h90097c69gf2cag4bf5g88adgbed48fc5856f">*Спросить, что если вы все же решите стать его &quot;сообщницей&quot;, то где искать этот артефакт?*</content>
	<content contentuid="h9085471cgc1f1g40b2g9342g82a3e9c6ad90">*Сказать, что вы пробужденная. Вы никому не позволите лишить вас божественности!*</content>
	<content contentuid="h9166208eg41f9g484cgbf72g365dbc259ed9">Я слышала, он назвал нас &lt;i&gt;мечеными.&lt;/i&gt; Но почему?</content>
	<content contentuid="h927b8cf0g99abg4a2fgbc5dg85d83874864c">*Спросить, откуда он знает, что вы – Пробужденная. Он так и не ответил вам на этот вопрос.*</content>
	<content contentuid="h9480a32aga9f3g4c55g8977g748366d2c56c">*Она ласково сжимает вашу руку, когти нежно прикасаются к вашим костям. &quot;Все хорошо, малышка, – говорит она. – Все это теперь уже неважно&quot;.*</content>
	<content contentuid="h94a6ed95g9395g4db2gb00dg4149071b8e52">Гм. Я рассчитывала на другое.</content>
	<content contentuid="h95b7a313ge5a0g48b3ga1d7gdd10beca1750">*Сказать, что кто вы такая или что такое – не его дело.*</content>
	<content contentuid="h95cb2cacg67b6g4c22g9d7cgc5ddaadcfeea">*Подойти к нему вплотную и прошептать, что у него, должно быть, стальные нервы, раз он осмелился назвать &quot;колдуньей&quot; лучшего истокоборца к югу от Аркса.*</content>
	<content contentuid="h96029a34g4bcfg4debg82e4g6ac30ae1fc4f">Наконец-то мы в сборе. А эти твари оказались умнее, чем я думала.</content>
	<content contentuid="h9607cf8cgadb1g492ag8666g962c6d8e72c7">Божественность! Я же говорила, что на меньшее не согласна.</content>
	<content contentuid="h9626252agb42fg496fgb173g7f395e22f746">*Попробовать произнести это вслух. &lt;i&gt;Пробужденная&lt;/i&gt;. Вы и прежде подозревали, что вы... отличаетесь от других.*</content>
	<content contentuid="h966d4a6fg3d56g4428ga1c3g23c6c36002ce">*Сказать ему, что вы тоже колдунья Истока. Приятно осознавать, что существуют такие люди.*</content>
	<content contentuid="h9699ec67g2b30g408ag9151g1f483042d586">Должно быть, кому-то... или чему-то... я нужна живой.</content>
	<content contentuid="h9703108dg93d4g4485ga8bdgcca4658690a4">Мне доводилось видеть такое в &lt;i&gt;книгах&lt;/i&gt;… но я и представить не могла, что увижу это своими глазами. </content>
	<content contentuid="h9809fa99gd7efg4021g843age4dfc7cb68ce">*Ухмыльнуться и заявить, что его &lt;i&gt;рабыня&lt;/i&gt; прибыла в его распоряжение.*</content>
	<content contentuid="h99a9529cg2080g4959g8211g59e64343dbdf">*Сказать, что нет чести выше, чем стоять подле вас, когда &lt;i&gt;вы&lt;/i&gt; станете новой Божественной.*</content>
	<content contentuid="h99fd8f41ga08ag4562g8809g72c60f0eaa3e">*Сказать ему, что вы пробужденная и пришли искать свою судьбу.*</content>
	<content contentuid="h9b2344c6gbb50g430egaf17gb4809924444c">*Покачать головой. Вы просто... особенная. Вот и все.*</content>
	<content contentuid="h9c09f941gd305g4d17ga45bg3793e46f5841">Если уж на то пошло, я описала многие важные события в твоей жизни, а некоторые, как мне кажется, могла видеть лично. В сущности...</content>
	<content contentuid="h9cadba98gdaabg4973g935fgc934604f057d">*Включить дурочку и рассмеяться. Голос? А света в конце туннеля он не видел?*</content>
	<content contentuid="h9d0ac6e3g4bf5g41feg9872g72d9cc39d0a6">*Сказать, что вы опытная путешественница в постоянном поиске все новых и новых наслаждений.*</content>
	<content contentuid="h9e8a0e9eg8724g4969gafdcga5ffe5696615">*Сказать, что он должен говорить с Божественной более почтительно.*</content>
	<content contentuid="h9f5dfddfg081fg48d5gb847g0a2f7f6b3d37">*Подстраховаться. Сказать Исбейл, что вы помогали Белоликому. Вы знаете, что она входит в Черный Круг; вы ее &lt;i&gt;союзница.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="ha061f7e6gbdd6g4ecdg85e5g8b14c250b46e">*Спросить, откуда он знает, кто вы такая.*</content>
	<content contentuid="ha1acccb0gf676g4bdeg9d74g31e849843395">*Сказать, что меч вы оставите себе. Вы же &quot;наемница&quot;, правильно?*</content>
	<content contentuid="ha24f5a67gc8bag447bgb819g09f017ccf8d0">Я нимало не жалею о его смерти, но, вообще-то, я хотела поговорить с ним о Садхе. Этой возможности ты меня лишила, когда столь изящно проткнула ему шею своей иглой.</content>
	<content contentuid="ha334839agec3ag4d2ega1c0g144728344605">*Посмеяться над глупостью ее ученицы. К счастью, вы-то настоящая. Вы сразу приступите к делу.*</content>
	<content contentuid="ha3aa44d2ge516g4bf0ga7a4g1fc1854a59fe">Теперь я смогу хвастаться, что съела яйцо феникса...</content>
	<content contentuid="ha455514cg37cag406agb044g39987fed7852">Я сама себе хозяйка, мне не нужны ни Семеро, ни Восьмой.</content>
	<content contentuid="ha553bd4egc79cg4e75g9d8dg7dc1572b84f6">*Грустно покачать головой. Разве она не видит, во что вы превратились? Вы больше никому не дочь.*</content>
	<content contentuid="ha82156e7gb363g4101g9891gd4b9df449089">*Сказать ему, что вы Избранная. Чемпионка всех арен. Величайшая воительница во всем мире.*</content>
	<content contentuid="haa84b405g6fc4g4a3ag9009gcd6dd6aef019">Могу ошибаться, но готова поспорить, что этой штукой можно убивать. &lt;i&gt;Так или иначе.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="haaa36582gb339g4ea3gb0acg6eec998be695">Не я их убила. Я получила их силу. А остальное неважно.</content>
	<content contentuid="hac55eee9gce23g4bc8g9b62g5e5149929419">*Вы чувствуете, что что-то изменилось: вы чувствуете себя уязвимой, словно обнаженной. Маска по-прежнему скрывает ваше лицо, но вы чувствуете: ваша истинная сущность раскрыта.*</content>
	<content contentuid="haf69a3ddg3d01g48e0g8553ge5edfca84f6e">Я... я ничего не слышала.</content>
	<content contentuid="haf77761fg3c5cg48dcgbe93g5d2318c5cde0">*Заявить, что вы старая подруга Арху и вам нужен его совет в очень важном деле. Если бы он узнал, что вы здесь, он немедленно впустил бы вас к себе.*</content>
	<content contentuid="hafc69a85gb1a0g4d42ga184g72213a27d13b">*Вы делаете глубокий вдох, и тут ваше сердце пронзает ледяная мгла. Холод вползает в ваши кости, затем исчезает, и внутри вас продолжает гореть единственное слово: &lt;i&gt;пробужденная.*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hb105ca5cg6e5ag4546gb258gb7ca032948ff">Почему жуки не выбрали меня? Я же тут самая аппетитная!</content>
	<content contentuid="hb1086f38g857fg4649ga91dg75d1a0b294a8">Я видела это место, когда съела голову строителя лабиринтов.</content>
	<content contentuid="hb3ed6d2fg592fg40ddgb1e7gaa30b0dc8e02">Я пыталась говорить с богами, но проклятье не позволяет им ответить.</content>
	<content contentuid="hb3f0c593g3500g4927g8177g71b7dded7ccc">*Мальчик улыбается, подобно летнему солнцу. Вы спрашиваете себя, были ли вы хоть когда-то такой – полной бесконечного оптимизма, несмотря на мрачное будущее.*</content>
	<content contentuid="hb44886e5g4cc4g428ag8709gbfa8899a8963">Когда я в прошлый раз послушала Люциана, невинных жертв было бесчисленное множество. Отдать свой Исток? &lt;i&gt;Пусть он лучше свою жизнь отдаст.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hb465d114g572bg482agb3a9g76d34eeda8fb">*Амадия протягивает руку, и по вашим костям разливается тепло. Вы чувствуете себя... нет, не &lt;i&gt;целой&lt;/i&gt;, но почти: как если бы открылась дверь в потайную сокровищницу в глубине вашей души.*</content>
	<content contentuid="hb502baf6g86a1g4ad0g9adcgf72bc2d07c19">Сохранив жизнь этой твари, я обрекла на гибель дитя. Единственный шанс искупить вину – сразить чудовище. Я сделаю это.</content>
	<content contentuid="hb81246f6g97d1g423fg99b2gc08766cd4235">*Сказать, что вы никаким боком не преступница, но надеетесь, что настоящего злодея скоро поймают.*</content>
	<content contentuid="hb8b7dec7gc7d2g4902g84bdgbcafdd5e8c37">Кто я такая, чтобы отказываться, если счастье привалило? Я его съем.</content>
	<content contentuid="hb96ace13gea9dg4c5egaacfgf3cc0ce8de27">*Закатить глаза. Неужто вы &lt;i&gt;похожи&lt;/i&gt; на колдунью?*</content>
	<content contentuid="hb99d010fgfbc6g4e94gb4b8gaf20b2850f36">Прости, я тут не одна.</content>
	<content contentuid="hba380a27g85a3g4a0cga954g0c9d61b14b75">Этот рычаг сделал свое дело! Я почувствовала, как что-то сдвинулось с места.</content>
	<content contentuid="hba51db7ag61b3g4f3ag954ag58f67e4f6de8">*Пошатнувшись от удара, восстановить равновесие. Ее... воительница?*</content>
	<content contentuid="hbae8da2fgbc33g41d8g92acgff2413dc89e5">*Велеть ему заткнуться. Теперь вы здесь главная.*</content>
	<content contentuid="hbb3a5aaag3649g44abgb533g57074c6b4482">*Широко улыбнуться и упереть руки в боки. Неужто вы похожи на преступницу?*</content>
	<content contentuid="hbb68ab8cgbc73g40a8g8dbag9b1f60238afb">*Рассмеяться. Если &lt;i&gt;вы&lt;/i&gt; воительница Ралика, значит, у него совсем худо с выбором.*</content>
	<content contentuid="hbbaa86f8g551ag4bbeg8ad0g429572281f78">*Признаться, что вы – колдунья Истока и обладаете незаурядными способностями, в том числе можете общаться с мертвыми. Вы говорите чистую правду.*</content>
	<content contentuid="hbcdbae27g9d2ag4f92gbc8egf0b32515ff64">*Лавина воспоминаний прекращается. Видение, где вы стали Божественной, повисает между вами. И тогда... дух улыбается.*</content>
	<content contentuid="hbcecda21gd32bg49b7g8deeg120a9147669c">Если уж на то пошло, я описала многие важные события в твоей жизни, а некоторые, как мне кажется, могла видеть лично. В сущности...</content>
	<content contentuid="hbd7884feg16ceg4c4fga35agab012a2d2303">[ВАРВАР] *Сжать зубы. Нахмуриться. Вы что, похожи на любительницу &quot;фокусов&quot;?*</content>
	<content contentuid="hbfc4c83dge95eg4efegb6ddgf3700818863a">*Спросить, как на ее взгляд, похожи ли вы на колдунью.*</content>
	<content contentuid="hbfdf7cc3g0bddg4cbag9dcdgd5e9ed5c1c9c">*Велеть ему отойти и не мешать. &lt;i&gt;Вы&lt;/i&gt; – пробужденная Короля-бога, и &lt;i&gt;вы&lt;/i&gt; отдаете здесь приказы.*</content>
	<content contentuid="hc0357fdeg91dbg4f74gb393gfb889a718105">Интересно, на что это я наткнулась.</content>
	<content contentuid="hc05564e3ga6dfg4564g83eag241902cf81b0">*Сказать, что вы своя. Конвей и Лин поручились бы за вас.*</content>
	<content contentuid="hc0cc369cg8a11g490ag9061ge379d7ab8359">*Сказать ей, что вы ей не родственница.*</content>
	<content contentuid="hc14fb341geb06g4145g9f84g9e8039e2c6f5">*Показать ей приглашение, которое вы заполучили у пьянчужки, и заявить, что вы – старая подруга невесты.*</content>
	<content contentuid="hc2d5160bgc528g4476gb38dg3e77d9265d38">*Сказать, что никакая вы не колдунья! Вы лазутчица магистров, втершаяся в доверие к искателям.* </content>
	<content contentuid="hc507920cg3d47g4924g8086gb6c8d374405e">Люциан, вертящийся в гробу? Хотела бы я на это взглянуть!</content>
	<content contentuid="hc687f42dg4395g47b7gbc64g3409e99495bd">*Спросить, не найдется ли у него совета для новоиспеченной Божественной.*</content>
	<content contentuid="hc6c94a89gd952g4167ga284gde6dacce10ed">*Сказать, что вы ей не дочь. Она сама призналась в этом.*</content>
	<content contentuid="hc7f3739ag6420g4528gbdffg662870d4b9a2">[НЕЖИТЬ] *Ладно. Хорошо. Но, – говорите вы крысе, – вы лично не такая уж и жуткая. Просто... необычная.*</content>
	<content contentuid="hc81691abg4481g435fga9f2g914e9e45e86e">[ЗЛОДЕЙ] *Поднять его на смех. &lt;i&gt;Вы&lt;/i&gt; разрушительница городов. &lt;i&gt;Вы&lt;/i&gt; лучшая в мире воровка. А он &lt;i&gt;никто&lt;/i&gt;: давно сдохший король с раздутым комплексом бога. &lt;i&gt;Вы круче его.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hc83b391fg6bf1g4a70g9eaeg5cca80863b25">*Сказать, что вы его понимаете – его народ много для него значит. Но он должен знать– если вы станете Божественной, вы будете защищать его, что бы ни случилось.*</content>
	<content contentuid="hc966d027g5935g4cb2g8e57gd81bb1cf5234">*Внезапно вы понимаете, что скучаете по себе прежней – той, кем были до всего этого.*</content>
	<content contentuid="hca68244dg3836g4405gbad5ga9a4409f73f4">*Рассказать Гарету о том, как вы побывали в Чертогах Эха. А что, если... вы тоже пробужденная?*</content>
	<content contentuid="hcac2c325ga2ccg45cag9ebag08a90d2a15cb">*Ладно. Хорошо. Но, – говорите вы крысе, – вы вовсе не дура.*</content>
	<content contentuid="hcb68b401ga78eg47e9ga681g1a895cb99855">*Закончить фразу. Пробужденная?*</content>
	<content contentuid="hcc726f67g95bag4966g9f4cg35620bcfd0f6">Я, э... Ну, в смысле, ты... как картинка. Я ж не дура отказываться...</content>
	<content contentuid="hcca52725gc1b2g4b00g9458g02fba5c5ef71">Я не это имела в виду.</content>
	<content contentuid="hcd3b362ag1b51g4ef7gb455g0795fada8f13">За дуру меня держишь? Ты арестован!</content>
	<content contentuid="hce6c913ag2481g4632gb98bg25a724f03489">*Сказать, что вы – пробужденная, и вам нужно попасть в гробницу Люциана.*</content>
	<content contentuid="hceb76f52g0e74g4eefga009g9202707ab4fa">*Сказать ему, что вы колдунья, сбежавшая из форта. Все, что вам нужно, – это покинуть остров. Вы не хотите причинять ему вред.*</content>
	<content contentuid="hd0240aa1g9ad2g44a8g83acg835046ac0cf4">Я думала, что Орден избавится ото всех упоминаний Короля Истока.</content>
	<content contentuid="hd0abc589g443eg4e8ag9d7dg0fb55fd44ae7">[ЗЛОДЕЙ] *Сказать ей, что вы та, кто будет скучать по форту Радость...*</content>
	<content contentuid="hd32bf030g49dag4c17g9eedg8b5b53332195">Не могу поверить, что я позволила этому случиться.</content>
	<content contentuid="hd4ee4d7fg82b0g43e2ga31agc738da94f02e">Туман смерти просачивается. Будь я смертной, я бы убралась отсюда подальше – и ПОБЫСТРЕЕ!</content>
	<content contentuid="hd507fd40ga2f6g41e0gbcb2gdd6bb9e61d53">*Признаться в том, что да, вы – колдунья.*</content>
	<content contentuid="hd57966aeg921bg42c4g9993g881b749fdbed">*Сообщить ей не всю правду. Сказать, что вы встретили богиню ящеров Зорл-Стиссу и она назвала вас своей воительницей. Опустить ту часть, где она велела избавиться от Лоусе.*</content>
	<content contentuid="hd5e8292bg0121g4f01gbdaage4473edc0a03">*Ваша ладонь прикасается к ее щеке, и вы чувствуете плоть. Потрясенная, вы отшатываетесь: она... она – настоящая?*</content>
	<content contentuid="hd64dcac4g60c8g4f4eg805bgab8637bf44ca">*Сказать, что вы и есть пробужденная. Он может начинать вас умолять.*</content>
	<content contentuid="hd8c072c5g6a59g4ebdg9b0ag066c09a8dae8">*Сказать, что вы опытная путешественница в постоянном поиске все новых и новых наслаждений.*</content>
	<content contentuid="hd972f514ge950g4536g9731g6aeb2c960531">Если бы я не доверяла никому, мне пришлось бы жить, запершись в каморке без окон и наставив на дверь арбалет. Так что я готова рискнуть.</content>
	<content contentuid="hdbabab84gd092g4cc6gb6e2gce99b14cce63">[ЭЛЬФ] *Сказать, что вы такая же эльфийка, как и она. Разве что не настолько темпераментны.*</content>
	<content contentuid="hdc02f3ceg5ce4g49b9g960cgb6e5bd6b72af">Академия! Здесь я проводила свои изыскания...</content>
	<content contentuid="hdc640acfga051g44f5g8aa3gee82548afbef">*Сказать, что это вы пробужденная, а не она. Ваши решения ее не касаются.*</content>
	<content contentuid="hdc7c08d6gfb49g4750g9a3dg59690adcdaff">*Сообщить ей не всю правду. Сказать, что вы встретили бога гномов Дюну и он назвал вас своей воительницей. Опустить ту часть, где он велел избавиться от Лоусе.*</content>
	<content contentuid="hde0ce73agdf36g409cgbe4ag46b4b828611c">А, король Бракк. Я читала его историю – неприятный тип, даже для человека.</content>
	<content contentuid="hdf5836a3g1bd8g4a09gbcf5g4849fab54cd5">*Сказать, что вы действительно пробужденная. Именно поэтому ему не стоит вас задерживать.*</content>
	<content contentuid="hdf98de75g202fg4b8ag9152g95ff70b8870f">*Усмехнуться в ответ на его усмешку. Он когда-нибудь имел дело с пробужденной?*</content>
	<content contentuid="he1292575gfcd0g4be0g935ag8c5cd2d774f6">*Оглянуться, промолчать и начать тихо насвистывать. Вы не разговариваете с черепами... а то еще за &lt;i&gt;сумасшедшую&lt;/i&gt; примут.*</content>
	<content contentuid="he220a77bg622dg458bgb4dcgb19ee6db028d">*Велеть ему не волноваться. Вы – та, за кого себя выдаете. В форте узнали о том, что с ним случилось, и вы пришли помочь.*</content>
	<content contentuid="he2773b15ga6c8g4831g9071g6c44009c9002">В бою я встречала многих тварей и созданий, но таких демонов – никогда.</content>
	<content contentuid="he31124f5gb2e1g4bacg8716g00a7141f20e4">*Признать, что вы – пробужденная.*</content>
	<content contentuid="he32a6e92g6266g4226gab5ag0abc37cf35e3">Хм... Мне казалось, мне уже пора быть безмолвной монахиней. Хотя я не жалуюсь.</content>
	<content contentuid="he3dd91cdg0f7bg4e2fgaceag6f05f2ad0ec2">*Сказать, что вы пробужденная и намерены обрести божественность. А он просто выскочка. Рухлядь. Камешек на пути. Вы упакуете великого короля Истока обратно в гроб.*</content>
	<content contentuid="he5727d2eg3af6g45adg9eefgae07b7ffb7e5">[ГНОМ] *Фыркнуть. Вы попали под подозрение лишь потому, что вы гномиха.*</content>
	<content contentuid="he62f88bcg072cg45c7g8ee8g5cc0a389a914">[ЗЛОДЕЙ] *Зарычать в экстазе. Вы – пробужденная. &lt;i&gt;Ваше время пришло!&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="he68b2489g56cbg47e1g90f5gcea8bf5ac3db">*Сказать, что важно не то, кто вы такая, а то, что вы хотите сказать.*</content>
	<content contentuid="he7504d9cg6f32g418egb62eg3081d815a93d">*Но затем из самых глубин вашей души поднимается невообразимая сила. Вы – пробужденная, и вы сопротивляетесь.*</content>
	<content contentuid="he80dd412g0b38g4febg8458gabe96e5ddeb3">*Моргнуть. Откуда он знает, что вы пробужденная?*</content>
	<content contentuid="he824aa11gedc4g4162gaea4gf01f3228d63d">*Ее воительницей? Спросить, чего она от вас хочет.*</content>
	<content contentuid="he82fbe14g32bbg40f2ga1a6g4637b8bea3dc">Я готова!</content>
	<content contentuid="he8e3d364g905eg4e57ga4a6g647683c97dcd">*Нервно сглотнуть. Ладно, по крайней мере, вы уверены, что вы пробужденная. Что дальше?*</content>
	<content contentuid="hea5a57e9g448eg4122g8668g40a2da976eff">*Вам надоели все эти словесные поединки. Броситься на Белого магистра и показать, на что способна пробужденная.*</content>
	<content contentuid="heae751d1g3377g4336gba46g621c46e59a44">Жаль, что мы не спасли его, но я рада уже тому, что мы освободили его душу. Теперь он обретет покой.</content>
	<content contentuid="hecf35901g5b14g4514ga882gc31f72ea9c4f">Экая ценная находка. Я его сохраню. Все равно я бы не почувствовала его вкуса...</content>
	<content contentuid="hef051281g6d2fg4955gb64ag7f70d66b79d4">В бою я встречала многих тварей и созданий, но таких – никогда.</content>
	<content contentuid="hf0cda178ga7edg4dfega7a6gb3837a3424c4">*Стоит вашим пальцам коснуться шелковистых лепестков, как ваше сердце пронзает ледяная мгла. Холод вползает в ваши кости, затем исчезает, и внутри вас продолжает гореть единственное слово: &lt;i&gt;пробужденная.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hf1518d0fg75f1g4220gb339g1ee442820e2a">*Вы чувствуете себя невесомой, словно вас подхватил и унес порыв ветра. На какое-то мгновение ваш разум освобождается от печалей и забот...*</content>
	<content contentuid="hf1c22412gb6f6g43a1gbce8g020c01faf3ef">*Он назвал вас пробужденной. Спросить, откуда он об этом знает.*</content>
	<content contentuid="hf2ba65begd11cg41f4g8501g3fbd5c2db639">*Заверить магистра, что вы никакая не колдунья. Вас осудили без вины!*</content>
	<content contentuid="hf438f8d1g983cg4e91g9d4fg42309ebe926e">Я оказалась в Чертогах Эха. Здесь все кажется иным...</content>
	<content contentuid="hf446f026g24a9g4ee1g93e7g7e1760fefa1d">*Объяснить, что вы правда хотите принести извинения. Вы не эгоистка.*</content>
	<content contentuid="hf4d98661g345eg4e4agb091g14ce008b6402">*Отрицать, что вы пробужденная. Вы даже не знаете, что это значит!*</content>
	<content contentuid="hf5bc8c0bg8192g4dc2g8726g8a2364f75d46">Если ваш разум способен на многое, то возможно все. Я уже дважды изменила точку назначения и маршрут к ней – они могли бы поступить так же.</content>
	<content contentuid="hf6b64086ga2c1g4ee2gade9g79bd6254eada">*Решить, что вы не хотите быть той, кто принесет ему дурные вести. Сказать, что вы оговорились.*</content>
	<content contentuid="hf8705360g0073g4f4fg94a3gc14280d25182">*Рассмеяться и сказать, что вы его поняли. Но нет, вы не колдунья. Наоборот, вы желаете стать &lt;i&gt;магистром&lt;/i&gt;. Где тут у них призывной пункт?*</content>
	<content contentuid="hfa51268fg5087g4126g8430g722ae208e547">*Раскрыть, что вы – пробужденная. Когда речь заходит о вопросах божественности, вам можно верить.*</content>
	<content contentuid="hfcb59ca6g0d64g4e72ga03fgbb162c71e29f">*Сказать, что вам, как новой Божественной, понадобятся близкие друзья. Он &lt;i&gt;должен&lt;/i&gt; быть подле вас.*</content>
	<content contentuid="hfddc2c04g1c2dg4624gafefgfa4a0183aa4e">*Внезапно вы чувствуете себя уязвимой. Вы не успеваете и рта открыть, как маска словно спадает, возвращая вам истинный облик...*</content>
	<content contentuid="hfe131a7dg00bfg47cfgba70geb1650df024a">*Подстраховаться. Сказать Исбейл, что вы помогали Белоликому. Вы знаете, что она входит в Черный Круг; вы ее &lt;i&gt;союзнца.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hfe60cab8g92c5g450agbb17g57ecefecd48c">*Крепко обнять ее. Вы так долго были одна...*</content>
	<content contentuid="hff3d193bg626bg4dc3g8a6ag57ec87f64143">*Сказать ему, что он настоящий боец, а Божественной нужен телохранитель.*</content>
	<content contentuid="hff8626edg0b90g4a7ag874bg24cee8e91b1a">Они были весьма... ревностны. Я не видела такого рвения очень, &lt;i&gt;очень &lt;/i&gt;давно.</content>
	<content contentuid="hffd0c185g5faeg4344g962agc4af10ddfc07">Ничего &lt;i&gt;&quot;нашего&quot; &lt;/i&gt;тут нет, путешественница. Я не такая, как ты. Ни на йоту.</content>
</contentList>